【功能建議】Admin專用加密

今日又見證多一次Admin超快手，感謝

見到好多時有人亂Post嘢
想搵Admin delete post時，又唔想響站務台貼問題Link比無關人士睇
如果有個admin先睇到內容嘅tag [admin][/admin] 就完美啦

現有機制係「舉報回覆」
好多人唔知 可能因為宣傳唔夠
你覺得「舉報回覆」夠唔夠？

不如

加返個樓主即時hide自己post/comment 24小時,

然後樓主要係呢24個鐘內去站務台申請del po,

過左期限而又冇del 就自動unhide變返完本咁

廢事連仔offline mon 唔到post del唔切

就結果來講，其實夠用
但今日個case係有人自爆左自己個人資料
一下係唔會諗到自己舉報自己
另外唔肯定要舉報幾多次先至可以kill post，end user感覺一定唔可靠

另外就係UI問題
果陣成條post已經好多性騷擾留言，係應該成條post delete而不是單一留言舉報
依家個UI係冇得舉報成條post，最多可以舉報一樓︰

結論
如果要delete post，呢刻都係要用站務台，只係舉報唔夠

出發點係好
但一堆人自己hide自己
最後咪變左唔駛對自己講過嘅嘢負責
對成個討論區長遠冇益

另一個考慮係
Admin睇舉報一定快過佢喺站務臺Mon Po

你舉報嗰陣可以要求成個PO DEL/DEL AC
我覺得叫Admin多啲宣傳個機制仲好